想學番兩招傍身

依家行出街都要驚俾人打，真係要學兩招傍身
有冇識武功嘅巴絲可以開班授徒？